<resources xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools">
    <string name="app_name">NAD DoctorOnline</string>
    <string name="action_settings">Settings</string>

    <string name="username">Documento de identidad</string>
    <string name="password">Contraseña</string>
    <string name="tos"><u>Acepto los Términos y condiciones</u></string>
    <string name="ipsum">
        "Material is the metaphor.\n\n"

        "A material metaphor is the unifying theory of a rationalized space and a system of motion."
        "The material is grounded in tactile reality, inspired by the study of paper and ink, yet "
        "technologically advanced and open to imagination and magic.\n"
        "Surfaces and edges of the material provide visual cues that are grounded in reality. The "
        "use of familiar tactile attributes helps users quickly understand affordances. Yet the "
        "flexibility of the material creates new affordances that supercede those in the physical "
        "world, without breaking the rules of physics.\n"
        "The fundamentals of light, surface, and movement are key to conveying how objects move, "
        "interact, and exist in space and in relation to each other. Realistic lighting shows "
        "seams, divides space, and indicates moving parts.\n\n"

        "Bold, graphic, intentional.\n\n"

        "The foundational elements of print based design typography, grids, space, scale, color, "
        "and use of imagery guide visual treatments. These elements do far more than please the "
        "eye. They create hierarchy, meaning, and focus. Deliberate color choices, edge to edge "
        "imagery, large scale typography, and intentional white space create a bold and graphic "
        "interface that immerse the user in the experience.\n"
        "An emphasis on user actions makes core functionality immediately apparent and provides "
        "waypoints for the user.\n\n"

        "Motion provides meaning.\n\n"

        "Motion respects and reinforces the user as the prime mover. Primary user actions are "
        "inflection points that initiate motion, transforming the whole design.\n"
        "All action takes place in a single environment. Objects are presented to the user without "
        "breaking the continuity of experience even as they transform and reorganize.\n"
        "Motion is meaningful and appropriate, serving to focus attention and maintain continuity. "
        "Feedback is subtle yet clear. Transitions are efﬁcient yet coherent.\n\n"

        "3D world.\n\n"

        "The material environment is a 3D space, which means all objects have x, y, and z "
        "dimensions. The z-axis is perpendicularly aligned to the plane of the display, with the "
        "positive z-axis extending towards the viewer. Every sheet of material occupies a single "
        "position along the z-axis and has a standard 1dp thickness.\n"
        "On the web, the z-axis is used for layering and not for perspective. The 3D world is "
        "emulated by manipulating the y-axis.\n\n"

        "Light and shadow.\n\n"

        "Within the material environment, virtual lights illuminate the scene. Key lights create "
        "directional shadows, while ambient light creates soft shadows from all angles.\n"
        "Shadows in the material environment are cast by these two light sources. In Android "
        "development, shadows occur when light sources are blocked by sheets of material at "
        "various positions along the z-axis. On the web, shadows are depicted by manipulating the "
        "y-axis only. The following example shows the card with a height of 6dp.\n\n"

        "Resting elevation.\n\n"

        "All material objects, regardless of size, have a resting elevation, or default elevation "
        "that does not change. If an object changes elevation, it should return to its resting "
        "elevation as soon as possible.\n\n"

        "Component elevations.\n\n"

        "The resting elevation for a component type is consistent across apps (e.g., FAB elevation "
        "does not vary from 6dp in one app to 16dp in another app).\n"
        "Components may have different resting elevations across platforms, depending on the depth "
        "of the environment (e.g., TV has a greater depth than mobile or desktop).\n\n"

        "Responsive elevation and dynamic elevation offsets.\n\n"

        "Some component types have responsive elevation, meaning they change elevation in response "
        "to user input (e.g., normal, focused, and pressed) or system events. These elevation "
        "changes are consistently implemented using dynamic elevation offsets.\n"
        "Dynamic elevation offsets are the goal elevation that a component moves towards, relative "
        "to the component’s resting state. They ensure that elevation changes are consistent "
        "across actions and component types. For example, all components that lift on press have "
        "the same elevation change relative to their resting elevation.\n"
        "Once the input event is completed or cancelled, the component will return to its resting "
        "elevation.\n\n"

        "Avoiding elevation interference.\n\n"

        "Components with responsive elevations may encounter other components as they move between "
        "their resting elevations and dynamic elevation offsets. Because material cannot pass "
        "through other material, components avoid interfering with one another any number of ways, "
        "whether on a per component basis or using the entire app layout.\n"
        "On a component level, components can move or be removed before they cause interference. "
        "For example, a floating action button (FAB) can disappear or move off screen before a "
        "user picks up a card, or it can move if a snackbar appears.\n"
        "On the layout level, design your app layout to minimize opportunities for interference. "
        "For example, position the FAB to one side of stream of a cards so the FAB won’t interfere "
        "when a user tries to pick up one of cards.\n\n"
    </string>
    <string name="tos_content" tools:ignore="Typos">
        <![CDATA[
        "<p>1. Definiciones:</p>\n\n"
        "<p>-Empresa: Se entiende por Empresa a la <b>Medica Dermatóloga</b> NILSA ARIAS DELGADO (En adelante “LA EMPRESA”).</p>\n\n"

        "<p>-Usuario: Se entiende por Usuario al <b>Paciente</b> de la Doctora NILSA ARIAS DELGADO que se ha registrado en la página web www.dranilsaarias.com ó la App NAD - DoctorOnline y utiliza el servicio de consulta médica dermatológica por video llamada desde la App NAD - DoctorOnline (En adelante el “Usuario”).</p>\n\n"

        "<p>-Servicio: Se entiende por Servicio al sistema de Agendamiento de cita, al pago por transferencia (<b>PayU</b>) y al acceso a una cita con un profesional Médico Dermatólogo mediante video llamada brindada desde la APP NAD DoctorOnline entre el USUARIO y la EMPRESA, y que se encuentra disponible únicamente en la App NAD - DoctorOnline el cual se denomina “Servicio”.</p>\n\n"

        "<p>2. Generalidades: Las presentes condiciones generales (en adelante denominadas “Condiciones Generales”) regulan los términos y condiciones de acceso y uso del servicio “NAD - DoctorOnline”, que pone a disposición LA EMPRESA con el alcance y hasta los límites que se definen en estas Condiciones Generales, las cuales el Usuario deberá leer, entender y aceptar para hacer uso del Servicio y obtener el asesoramiento que se brinda a través del mismo. El sólo acceso y/o utilización del Servicio, de todos o parte de sus contenidos, implica la plena aceptación de las presentes Condiciones Generales. El Servicio que se brinda a través de NAD - DoctorOnline consiste en la posibilidad de que el Usuario realice una consulta no presencial, de carácter virtual, a un profesional médico en la especialidad de Médico Dermatológico. La consulta tendrá una duración máxima de 20´ (veinte minutos) y podrá ser realizada en días hábiles de lunes a viernes, en el horario de 08 a 18 hs., mediante una video llamada que se encuentra disponible en la App NAD - DoctorOnline respetando las condiciones particulares y específicas que delimitan el alcance del mismo. En caso que el profesional elegido para realizar la consulta no se encontrare disponible, el Usuario tendrá la opción de obtener un nuevo agendamiento online el cual tendrá lugar dentro de los 15 (quince) días subsiguientes. En caso que el Usuario no ingrese al Servicio en su turno asignado, para lo cual se dispondrá de una tolerancia de 5’ (cinco minutos), el turno se perderá y podrá como única vez tener  la opción de obtener un nuevo agendamiento online el cual tendrá lugar dentro de los 15 (quince) días subsiguientes. LA EMPRESA podrá modificar las Condiciones Generales en cualquier momento sin que se requiera previa notificación a los Usuarios.</p>\n\n"

        "<p>3. Condiciones Particulares de uso del Servicio:</p>\n\n"

        "<p>i. La consulta médica mediante este Servicio, no reemplaza ni sustituye la consulta médica presencial.</p>\n\n"

        "<p>ii. La consulta médica mediante este Servicio, no reemplaza ni sustituye la consulta médica en instituciones medico asistenciales.</p>\n\n"

        "<p>iii. El Servicio se encuentra disponible para los Usuarios que haya alcanzado la mayoría de edad (18 años).</p>\n\n"

        "<p>iv. Los profesionales médicos que brindan el Servicio lo hacen en la especialidad de Medicina dermatológica.</p>\n\n"

        "<p>v. El Servicio se encuentra disponible para Usuarios de la Dra NILSA ARIAS DELGADO que hayan cumplido con el registro en la página web www.dranilsaarias.com o la App NAD - DoctorOnline mediante “nombre de usuario” y “contraseña”.</p>\n\n"

        "<p>vi. La cantidad de consultas médicas que podrá realizar el Usuario se encuentra limitada conforme lo establezca el plan médico contratado, ó conforme a la disponibilidad de agenda en el calendario disponible y se indique a través de la página web www.dranilsaarias.com o la App NAD - DoctorOnline. Una vez agotada la cantidad de consultas disponibles y en caso que LA EMPRESA le habilite nuevas consultas, el Usuario deberá aceptar nuevamente las presentes Condiciones Generales para volver a hacer uso del Servicio.</p>\n\n"

        "<p>vii. El Servicio únicamente se encuentra disponible para ser utilizado a través de la App NAD - DoctorOnline mediante el sistema de video llamada, no estando autorizado ni disponible a través de otro sistema diferente.</p>\n\n"

        "<p>viii. El Servicio tiene un costo económico establecido en la página web www.dranilsaarias.com ó la App NAD – DoctorOnline que será cancelado a través de transferencia bancaria por payU.</p>\n\n"

        "<p>ix. LA EMPRESA se reserva el derecho de finalizar el Servicio sin que esto genere un “derecho adquirido” para el Usuario.</p>\n\n"

        "<p>x. El Servicio no incluye las especialidades o servicios detallados en el apartado 6 de las presentes Condiciones Generales.</p>\n\n"

        "<p>xi. El Servicio NO podrá ser transferido, por tal razón será utilizado por el usuario registrado en  la página web www.dranilsaarias.com ó la App NAD – DoctorOnline.</p>\n\n"

        "<p>xii. El Servicio se encuentra sujeto a disponibilidad técnica del acceso a internet o servicio de conectividad que posea el Usuario. Para una correcta y eficaz utilización del Servicio, se sugiere, como mínimo los siguientes servicios: </p>\n\n"

        "<p>Para dispositivos ANDROID (Teléfonos celulares y tablets): Versión 5.0 y posteriores (Versiones inferiores no soportadas), Cámara frontal en el dispositivo móvil no menor a 5 megapíxeles, Conexión a WiFi no menor a 5 Mb/s (La Conexión con plan de datos puede generar intermitencias o bloqueos en la llamada).</p>\n\n"

        "<p>Para Dispositivos iOS (iPhone y iPad): Versión 9.0 y posteriores (Versiones inferiores no soportadas). Cámara frontal en el dispositivo móvil no menor a 5 megapíxeles, Conexión a WiFi no menor a 5 Mb/s.  (La Conexión con plan de datos puede generar intermitencias o bloqueos en la llamada).</p>\n\n"

        "<p>4. Obligaciones del Usuario: El Usuario deberá respetar en todo momento los términos y condiciones establecidos en las presentes Condiciones Generales. De forma expresa, el Usuario manifiesta que utilizará el Servicio de forma responsable, diligente y asumiendo cualquier responsabilidad que pudiera derivarse del incumplimiento de las presentes Condiciones Generales. El Usuario declara aceptar que efectuará consultas a través del Servicio referidas a su propia salud y no respecto de terceros.</p>\n\n"

        "<p>5. Responsabilidad de LA EMPRESA: La EMPRESA NO ofrece garantía de resultado alguno en relación al consejo médico, indicación o diagnóstico que le brinde el profesional consultado al Usuario a través del Servicio. LA EMPRESA no será responsable de las consecuencias que pudieren surgir de la consulta a los profesionales a través del Servicio. El Usuario reconoce y acepta que ni LA EMPRESA ni el profesional consultado otorgan ninguna garantía de cualquier naturaleza, ya sea expresa o implícita, sobre la información, consejo médico, asesoramiento, contenidos, información y servicios que ofrece LA EMPRESA a través del Servicio toda vez que no asume una obligación de resultado. LA EMPRESA no será responsable por agravamientos de los eventuales cuadros clínicos, en caso que el Usuario no pudiera realizar posteriormente un efectivo contacto con el médico consultado o con el especialista al cual fue derivado, o no se realizare los estudios sugeridos por el profesional. Exceptuando los casos que la legislación vigente imponga expresamente lo contrario, y exclusivamente con la medida y extensión en que lo imponga, LA EMPRESA no garantiza ni asume responsabilidad alguna respecto a los posibles daños y perjuicios causados por el uso del Servicio.</p>\n\n"

        "<p>6. Exclusiones: Se deja expresamente establecido y así lo acepta el Usuario que quedan excluidas del Servicio todas las especialidades y/o prestaciones diferentes a Dermatología, como por ejemplo: PEDIATRIA - SALUD MENTAL - URGENCIAS - RECETAS para MEDICACION CRONICA - CERTIFICADOS MEDICOS - APTOS FISICOS - Cualquier otra que por su naturaleza y/o complejidad no pueda brindarse a través del Servicio.</p>\n\n"

        "<p>7. Propiedad intelectual e industrial Todos los contenidos: las marcas, dominios, logos, dibujos, documentación, programas informáticos o cualquier otro elemento susceptible de protección por la legislación de propiedad intelectual o industrial, que sean accesibles en la página web corresponden exclusivamente a LA EMPRESA o a sus legítimos titulares y quedan expresamente reservados todos los derechos sobre los mismos, o bien LA EMPRESA posee las licencias necesarias para su uso. Queda expresamente prohibida la creación de enlaces de hipertexto (links) a cualquier elemento integrante de la página web sin la autorización de LA EMPRESA.</p>\n\n"

        "<p>8. Confidencialidad: Se deja expresa constancia que las consultas que el Usuario realice a través del Servicio, serán consignadas en  la historia clínica del paciente, con el fin de garantizar la confidencialidad y legalidad de la información, y de resguardar y preservar el secreto médico, conforme lo exigen las normas que rigen la materia. Así mismo sea autoriza  a guardar fotos inherentes  a la consulta para anexar a  la historia clínica.</p>\n\n"

        "<p>9. Legislación aplicable, jurisdicción competente y notificaciones: Las presentes Condiciones Generales se rigen y se interpretan de acuerdo con las Leyes de la República de Colombia. Para cualquier reclamo relacionado con el Servicio serán competentes los Tribunales Ordinarios de la Capital. Todas las notificaciones, requerimientos, peticiones y otras comunicaciones que el Usuario desee efectuar a LA EMPRESA deberán realizarse por escrito y a firma del Usuario, del use entenderá que han sido correctamente realizadas cuando hayan sido recibidas en la siguiente dirección: Cl. 116 #9-72 (consultorio 214) (Santa Bárbara).</p>\n\n"
        ]]>
    </string>
    <string name="privacy" tools:ignore="Typos">
        <![CDATA[
        "<p align="justify">El presente Política de Privacidad establece los términos en que NAD DoctorOnline usa y protege la información que es proporcionada por sus usuarios al momento de utilizar su sitio web www.dranilsaarias.com y/o la App NAD DoctorOnline. Esta compañía está comprometida con la seguridad de los datos de sus usuarios. Cuando le pedimos diligenciar los campos de información personal con la cual usted pueda ser identificado, lo hacemos asegurando que sólo se empleará de acuerdo con los términos de este documento. Sin embargo esta Política de Privacidad puede cambiar con el tiempo o ser actualizada por lo que le recomendamos y enfatizamos revisar continuamente esta página para asegurarse que está de acuerdo con dichos cambios.</p>"

        "<h2>Información que es recogida</h2>\n\n"

        "<p align="justify">Nuestro sitio web www.dranilsaarias.com y/o la App NAD DoctorOnline podrá recoger información personal por ejemplo: Nombre,  información de contacto como  su dirección de correo electrónica e información demográfica. Así mismo cuando sea necesario podrá ser requerida información específica para procesar algún pedido o realizar una entrega o facturación.</p>\n\n"

        "<h2>Uso de la información recogida</h2>\n\n"

        "<p align="justify">Nuestro sitio web www.dranilsaarias.com y/o la App NAD DoctorOnline emplea la información con el fin de proporcionar el mejor servicio posible, particularmente para mantener un registro de usuarios, de pedidos en caso que aplique, y mejorar nuestros productos y servicios.  Es posible que sean enviados correos electrónicos periódicamente a través de nuestro sitio con ofertas especiales, nuevos productos y otra información publicitaria que consideremos relevante para usted o que pueda brindarle algún beneficio, estos correos electrónicos serán enviados a la dirección que usted proporcione y podrán ser cancelados en cualquier momento.</p>\n\n"

        "<p align="justify">NAD DoctorOnline está altamente comprometido para cumplir con el compromiso de mantener su información segura. Usamos los sistemas más avanzados y los actualizamos constantemente para asegurarnos que no exista ningún acceso no autorizado.</p>\n\n"

        "<h2>Cookies</h2>\n\n"

        "<p align="justify">Una cookie se refiere a un fichero que es enviado con la finalidad de solicitar permiso para almacenarse en su ordenador, al aceptar dicho fichero se crea y la cookie sirve entonces para tener información respecto al tráfico web, y también facilita las futuras visitas a una web recurrente. Otra función que tienen las cookies es que con ellas las web pueden reconocerte individualmente y por tanto brindarte el mejor servicio personalizado de su web.</p>\n\n"

        "<p align="justify">Nuestro sitio web emplea las cookies para poder identificar las páginas que son visitadas y su frecuencia. Esta información es empleada únicamente para análisis estadístico y después la información se elimina de forma permanente. Usted puede eliminar las cookies en cualquier momento desde su ordenador. Sin embargo las cookies ayudan a proporcionar un mejor servicio de los sitios web, estás no dan acceso a información de su ordenador ni de usted, a menos de que usted así lo quiera y la proporcione directamente. Usted puede aceptar o negar el uso de cookies, sin embargo la mayoría de navegadores aceptan cookies automáticamente pues sirve para tener un mejor servicio web. También usted puede cambiar la configuración de su ordenador para declinar las cookies. Sí se declinan es posible que no pueda utilizar algunos de nuestros servicios.</p>\n\n"

        "<h2>Control de su información personal</h2>\n\n"

        "<p align="justify">En cualquier momento usted puede restringir la recopilación o el uso de la información personal que es proporcionada a nuestro sitio web.  Cada vez que se le solicite rellenar un formulario, como el de alta de usuario, puede marcar o desmarcar la opción de recibir información por correo electrónico.  En caso de que haya marcado la opción de recibir nuestro boletín o publicidad usted puede cancelarla en cualquier momento.</p>\n\n"

        "<p align="justify">Esta compañía no venderá, cederá ni distribuirá la información personal que es recopilada sin su consentimiento, salvo que sea requerido por un juez con un orden judicial.</p>\n\n"

        "<p align="justify">NAD DoctorOnline Se reserva el derecho de cambiar los términos de la presente Política de Privacidad en cualquier momento.</p>\n\n"
        ]]>
    </string>
    <string name="connections">
        <![CDATA[
        "<p>El Servicio se encuentra sujeto a disponibilidad técnica del acceso a internet o servicio de conectividad que posea el Usuario. Para una correcta y eficaz utilización del Servicio, se sugiere, como mínimo los siguientes servicios:</p>"
        "<p>Para dispositivos ANDROID (Teléfonos celulares y tablets): Versión 5.0 y posteriores (Versiones inferiores no soportadas), Cámara frontal en el dispositivo móvil no menor a 5 megapíxeles, Conexión a WiFi no menor a 5 Mb/s (La Conexión con plan de datos puede generar intermitencias o bloqueos en la llamada).</p>"
        "<p>Para Dispositivos iOS (iPhone y iPad): Versión 9.0 y posteriores (Versiones inferiores no soportadas). Cámara frontal en el dispositivo móvil no menor a 5 megapíxeles, Conexión a WiFi no menor a 5 Mb/s.  (La Conexión con plan de datos puede generar intermitencias o bloqueos en la llamada).</p>"
        ]]>
    </string>
    <string name="title_activity_register">RegisterActivity</string>
    <string name="dialog_close_button">cerrar</string>
    <string name="nombre_completo">Nombres</string>
    <string name="fecha_de_nacimiento">Fecha de nacimiento</string>
    <string name="documento_de_identidad">Documento de identidad</string>
    <string name="n_mero_de_documento">Número de documento</string>
    <string name="confirmarr_n_mero_de_documento">Confirmar número de documento</string>
    <string name="estado_civil">Estado civil</string>
    <string name="profesi_n">Profesión</string>
    <string name="entidad">Entidad</string>
    <string name="direcci_n">Dirección</string>
    <string name="n_mero_de_celular">Número de celular</string>
    <string name="n_mero_fijo">Número fijo</string>
    <string name="correo_electr_nico">Correo electrónico</string>
    <string name="contrase_a">Contraseña</string>
    <string name="confirmar_contrase_a">Confirmar contraseña</string>
    <string name="tos_title">Términos y condiciones</string>
    <string name="aceptar">Aceptar</string>
    <string name="ingresar">Ingresar</string>
    <string name="olvid_su_contrase_a">¿Olvidó su contraseña?</string>
    <string name="crear_cuenta">Crear cuenta</string>
    <string name="registrarme">Registrarme</string>
    <string name="register_title_form">Completar el formulario de Registro</string>
    <string-array name="document_array">
        <item>Cedula de ciudadania</item>
        <item>Cedula de extrangeria</item>
        <item>Pasaporte</item>
        <item>Tarjeta de identidad</item>
    </string-array>

    <string-array name="entidad_array">
        <item>PARTICULAR</item>
        <item>MEDISANITAS</item>
        <item>COLSANITAS</item>
    </string-array>
    <string name="title_activity_main">MainActivity</string>

    <string name="navigation_drawer_open">Open navigation drawer</string>
    <string name="navigation_drawer_close">Close navigation drawer</string>
    <string name="group_citas">CITAS</string>
    <string name="agendar_cita">Agendar cita</string>
    <string name="mis_citas">Mis Citas</string>
    <string name="group_conocenos_mas">CONÓCENOS MÁS</string>
    <string name="politicas_de_privacidad">Políticas de privacidad</string>
    <string name="ver_pagina_web">Ver sitio web</string>
    <string name="compartir">Compartir</string>
    <string name="condiciones_de_conexion">Condiciones de Conexión</string>
    <string name="ubicacion_en_mapa">Ubicación en mapa</string>
    <string name="comentarios">Comentarios y/o Sugerencias</string>
    <string name="group_configuracion">CONFIGURACIÓN</string>
    <string name="mi_cuenta">Mi cuenta</string>
    <string name="salir">Salir</string>
    <string name="title_activity_maps">Map</string>

    <string name="mensaje">Mensaje</string>
    <string name="llamar">Llamar</string>
    <string name="web">Web</string>

    <string name="email">Correo electrónico</string>
    <string name="comment">Agregar comentario</string>
    <string name="send">Enviar</string>
    <string name="forgot_password_description">Por favor ingrese los datos para recuperar su contraseña.</string>

    <string name="playstore_url">https://play.google.com/store/apps/details?id=Orion.Soft</string>
    <string name="appstore_url">https://itunes.apple.com/co/app/colm%C3%A9dica/id570286287?mt=8</string>
    <string name="web_url">http://dranilsaarias.com</string>

    <string name="dummie_img_url">https://lh3.ggpht.com/yC03Lwnb_msj7XgCe92AXzliDQxFgj-JKZgZfVYiT2qwerPvfGBxc7b4wOkGlpfkMxBd=h900</string>
    <string name="choose_entidad">Selecciones su entidad para el servicio</string>
    <string name="date_description">
        " Día:      %1$s\n"
        "Hora:    %2$s\n"
        "Médico: Nilsa Arias"
    </string>
    <string name="date_type_hint">Tipo de cita</string>
    <string name="atenci_n_consultorio">Atención Consultorio</string>
    <string name="atenci_n_online">Atención Online</string>
    <string name="next">Siguiente</string>
    <string name="apellidos">Apellidos</string>
    <string name="nombre_completo_del_acudiente">Nombre completo del acudiente</string>
    <string name="cedula_del_acudiente">Cedula del acudiente</string>
    <string name="required_field">Este campo es requerido</string>
    <string name="check_email"><b>NAD DoctorOnline</b> ha enviado un vínculo de verificación a su correo electrónico, favor validarlo para crear su cuenta.</string>
    <string name="doctor_name">Dra. Nilsa Arias Delgado</string>
    <string name="proffession">Dermatóloga</string>
    <string name="address">Calle 116 # 9–72 Consultorio 214,</string>
    <string name="building">Edificio Global Medical Center</string>
    <string name="phone">3144933205</string>
    <string name="doctor_email">info@dranilsaarias.com</string>
    <string name="motivo_por_el_cual_asiste">Motivo por el cual asiste</string>
    <string name="agendar">Agendar</string>
    <string name="costo_de_la_cita">Costo de la cita</string>
    <string name="pago_texto">Pago Consulta por PayU</string>
    <string name="precion">$ %1$s</string>
    <string name="fecha_no_disponible_para_agendamiento">Fecha no disponible para agendamiento.</string>
    <string name="document_not_match">Los números de documento no coinciden</string>
    <string name="cita_descripcion">Hora: %3$s\nMedico: Nilsa Arias\nTipo de cita: %2$s\nMotivo: %1$s</string>


    <string name="room_status">status</string>
    <string name="error_retrieving_access_token">Error retrieving token</string>
    <string name="log_out">Log Out</string>
    <string name="permissions_needed">Camera and Microphone permissions needed. Please allow in App Settings for additional functionality.</string>
    <string name="title_activity_forgot_password">ForgotPasswordActivity</string>
    <string name="confirmar_nueva_contrase_a">Confirmar nueva contraseña</string>
    <string name="nueva_contrase_a">Nueva contraseña</string>
    <string name="passwor_recover_text">Su contraseña a sido restaurada con exito</string>
    <string name="no_date">Sin fecha</string>
    <string name="date_state">Estado cita: %1$s</string>
    <string name="group_legal">LEGAL</string>
    <string name="title_activity_date_details">Detalle de la cita</string>
    <string name="reprogramar">Reprogramar</string>
    <string name="cancelar_cita">Cancelar cita</string>
    <string name="only_inplace">Recuerde que solo podrá agendar citas en Atención Consultorio.</string>
    <string name="mejor_a">Mejoría</string>
    <string name="sin_tiempo">Sin tiempo</string>
    <string name="otro_motivo">Otro motivo</string>
</resources>
